林鄭又贏，支持率淨值爆升1.9%

民意大爆發了。。。

民意逆轉

爆到咁都有得升
投支持 果班腦殘？

藍絲：過咗國安法支持政府

7月6－9號做民調
做完民調之後先大爆發

如果想支持林奠阴娥可以做乜？投佢一票？

要睇詳細數據，但仲未回到30分其實已經定晒格

派左1萬先升得1.9

Btw似乎藍絲支持佢多咗

個個月都派兩萬嘅 我幫林鄭奶閪又點話

個個月派錢我都支持

鼓勵每人派10萬，即刻升多19分

派一萬先加得2%

又派錢派口罩都逆轉唔到民意

民研fb話51%俾0分
啲藍屍肯定好多都鳩俾100分

0分越嚟越多

唔止
仲有防疫基金
所有野計埋已經派左2900億出去

正想咁講，仲要大爆發前

抽樣訪問, 睇下你抽到咩人問

會唔會有人上次俾佢0分，今次俾佢1分先爆升呢（純屬估）